【武漢肺炎】消息：深切治療部4護士辭職 伊院：會了解原因

新型冠狀病毒肺炎疫情持續，有醫護人員要輪流加入照顧懷疑或確診患者的隊伍（dirty team），深切治療部是其中一個有機會照顧相關患者的部門。本報獲兩個消息確認，伊利沙伯醫院深切治療部有至少4名護士及一名文員辭職，拒絕被編入dirty team。

其中一個消息人士透露，5人均於昨日（29日）辭職，當中3人選擇賠薪金即時離職。另一名消息人士稱，一名辭職護士育有半歲小孩，擔心到高危病房工作後無法照顧小孩，該名文員更是未過試用期急辭職。

伊利沙伯醫院回覆稱，若有員工辭職會了解原因並招聘補充人手，該院日前已調節服務量，包括非緊急手術，故臨牀服務不受影響，會留意人手，盡力維持正常服務。

留返班藍絲慢慢做

ICU 唔係普遍RN 轉過去就得

D膠官同膠層又會逃避現實咁表達要了解係唔係醫護人員中毒
好心呢堆行政膠層就面對現實啦,事實上係好多人對政府不滿

Specialist黎

有咩好了解，就係大家都唔想為咗啲中國人犧牲自己條命

罷工要跟程序
咁樣勢孤力弱好易出事
凝聚力量
才能走得更遠
做得更多
工會講到明二月三工業行動
二月七全面升級
到時三罷成功政府跪低
到時封關咪搞掂囉
依家冇咗份工邊個養你？

唔封關 我都唔撚做
用命博 on Lun 9

ICU 個堆MEDICAL 機FOR LIFE SUPPORT， 普通護士未必識搞

你估好似黑警咁話有就有咩

支持護士

支持

叫啲藍絲去做啊

小心政府出招無理扣查護士，話你有病要隔離

呢條將會變百搭罪，就像精神病

電影都有教

你覺得辭職轉私院容易啲
定係罷工之後轉私院容易啲？

做咗個個人選擇啫

遲左都要被人清算

連人哋辭職都想控制埋

有種
其他人正廢柴

Salute

做ward嘅文員已經夠慘任勞任怨
人工又唔係高
福利又唔係好
工作環境又唔係乾淨

而家仲要畀人賣豬仔去isolation ward
睬你都有味啦仆街

咁撚把炮搵返啲Clark位嘅去做啦屌

若有員工辭職會了解原因並招聘補充人手

港共要重現二戰VS德軍果種蘇聯血肉長城式犧牲 搵鬼做咩

鄺葆賢而家都好危險!